各位巴打既道德高地尋日開始提升到邊度？

我岩岩上左珠峰

而家呢度逼人過旺角

差佬想上黎維持秩序但上唔到

有無巴打call call民安

咁逼發就快雪崩

P.s. 順便揾人扲幾個袋黎執執D花生殼

置頂珠穆朗瑪峰人滿為患

路上巴打

義工巴打收集的花生殻

好凍

誰偷偷留下負評

收到風有巴打上左天宮十號上太空尋找道德高地

幽默既野。。。